廟街夫婦為錢爭執 妻斬夫同受傷被捕

油麻地廟街7-13號一個單位，中午12時，一對夫婦因金錢問題爭執，其中非華裔丈夫（31歲）拳毆姓侯（34歲）妻子，侯婦情緒激動，取出利刀斬傷丈夫腳部。男事主報警求助。警方到場調查，其中男事主涉襲擊被捕，其妻子則涉傷人被捕，侯婦面及腳傷，兩人俱送院治理。

嫁南亞佬既港女

抵死

多得郭偉健同本土恐怖主義組織民建聯
而家成日都有當街用刀斬人插人

once you go black